係咪時侯可以探狗屋?

有冇住附近既手足知狗屋情況?

同埋黨鐵呀!!!!

葵芳狗屋半條狗影都無～

其實以加搞狗屋，引班狗返狗屋，佢地會驚搞屋企人，咁咪救到中大生有無得諗

小心
小心
小心

全世界注意力係戰區
非戰區發生D咩真係冇人知

仲問⋯緊係唔好搞警署
呀sir一車車黎搞鳩你

推

入中大 這是最小機會遇到狗的路， 但需要有小小的攀爬技巧：

可試試 小巴 的士入駿景園。 見到駿景園之後， 不去到尾， 沿駿景路 下行（落路下 村）行到最低， 轉番向上行 繼續行駿景路 經迴旋處 駁大埔道， 唔想系大埔道 比狗搜身， 行400米 就要離開大埔道， 落鐵路路軌側 （一定無車行）。 從這一點開始 小小攀爬落去 東鐵 路軌側。 路軌側行不會有危險， 但大埔道落去 路軌側, 要有人同行照應。 落斜點應該系山坡維修的工程梯， 系落差最細的啦， 但慢慢行。

跟住路軌行（你系路軌左邊） 就會行到去大學站。 如果大學站 block 住 過唔到， 返回頭800米左右 有人行天橋過番去 路軌的右邊. 右邊行出小小就系 經常會踩咖單車路， 可以轉左去中大Hyatt酒店

小心保重